Консольное приложение, написанное на С++, на данный момент способное рассчитать и вывести толщину трубопровода или группы трубопроводов по ГОСТ 32388 "Трубопроводы технологические. Нормы и методы расчета на прочность, вибрацию и сейсмические воздействия".
В планах также дописать модуль на расчет технологического оборудования и формирование отчетов в табличном формате excel/word.
От себя добавлю, что это был мой первый опыт в программировании.